勇武革命同和里非抗爭門濫分別

對準政要勇武革命：
技術門濫極高—暗殺，市面上冇任何暗殺攻略
人數門濫極低—越多人知反而越易揚出去

對準棋子勇武革命：
技術門濫中—群眾鬥群眾，鬥疊碼
人數門濫中—同棋子一命換一命，只要人數多過棋子就夠

和里非抗爭
技術門濫極低—癱瘓圍堵地點或系統運作，罷工罷課罷市罷交稅
人數門濫極高—人數少無法癱瘓圍堵地點或系統運作，三罷冇百萬人響應都冇咩用，罷交稅冇有錢人響應都冇咩用

對準政要勇武革命：
ＶＳ最大粒
技術門濫極高—暗殺，市面上冇任何暗殺攻略
人數門濫極低—越多人知反而越易揚出去

ＶＳ議員
技術門濫中—成日撞到，你隨時可以出手了結佢地
人數門濫極低—越多人知反而越易揚出去

對準棋子勇武革命：
ＶＳ魔警
技術門濫高—ＦＵＬＬ ＧＥＡＲ刀槍不入，只能攻其不備，放工後實力等同平民
人數門濫中—同棋子一命換一命，只要人數多過棋子就夠

ＶＳ黑
技術門濫中—群眾鬥群眾，鬥疊碼
人數門濫中—同棋子一命換一命，只要人數多過棋子就夠

和理非抗爭
技術門濫極低—癱瘓圍堵地點或系統運作，罷工罷課罷市罷交稅
人數門濫極高—人數少無法癱瘓圍堵地點或系統運作，三罷冇百萬人響應都冇咩用，罷交稅冇有錢人響應都冇咩用